今日食茶記其實香港仲有好撚多港豬

今日食飯係間茶記食飯，電視機播住琴日示威者既片段，班中年餐廳侍應係度屌

廢中女侍應： 唉 好心班搞事既見到個警察爆晒光流晒血就停啦 仲搵野掉佢 陰公囉 肯定有錢收啦 班搞事既 , 仲有個呀婆揮英國旗 實係收錢嫁啦 和平示威咪算囉 唉 陰公死

跟住成班廢老食客係度和應

其實香港仲有好撚多港豬係唔抵幫

但係都仲有百萬人同聲同氣
唔好灰心啊 巴打

岩先食飯，隔離枱
有無去遊行
約左朋友去遊水，清水灣，好正架

五毛永遠覺得人地係收左錢先做野
好似佢地咁

不嬲覺得自以為是既廢老廢中係香港最醜陋既物體

一大班廢中廢老奶盡哂英屬香港既起飛時期
無讀過書都可以安居樂業

結果留低一堆爛攤子俾下一代
無反省過自己有無做錯不特止
仲要屌鳩新一代唔撚捱得成日搞風搞雨

最抵死我地細個既時候又要我地讀多啲書
到我地大個讀完十幾年書有自己諗法既時候
同番我地講我地係讀屎片 佢地就食鹽多過你米

間餐廳咩名?
等我地下次遊行完拉大隊幫襯下

咁咪益左班狗
比錢佢賺

唔使理班廢柴啦
你預咗打埋佢嗰份
鬼叫你醒咗，我都想on99 乜都唔知日日飲喜茶

exact7ly

屌大撚把咁嘅廢中港豬，重點係佢地冇收錢姐係佢都唔係扮佢地真係從心底裏覺得示威者係搞事，佢地心中就只有返工放工屌下閪比人屌下

有個親戚廢佬

以前係英屬香港時期做過警司

直至退休到宜家十幾年，到宜家每個月仲拎緊長俸

不停咁吹奏中國幾咁強大、大陸有幾好，又話琴日遊行班友搞亂香港

屌，心諗你梗係咁講啦，樓又供完，退休後唔駛每個月仲有幾萬蚊落袋

佢地唔值得幫 但香港值得
6月11-12 一定要為自己同家園企出嚟！

呢啲都叫做立場堅定
最近遇過一啲“點頭之交”
阻住佢收工搭車就屌示威者暴民，行黎把鬼
轉個頭坐低喺茶記睇電視或睇fb就話“哇！咁都得嘅？梗係要示威反對啦！”

好撚難捉摸

你個鍵盤戰士點解唔即刻擺食，兼且鬧到佢地跪係度哭

佢發蹟、賺錢、輝煌係喺事頭婆年代，叫皇家香港警察，安份守已又無政治任務，全職全心做個好警察。

你叫佢退休返大陸養老，佢就現形ga la.....

每一樣野都一定會有人支持/反對
最緊要知自己做緊咩
唔係人地叫你去死就去死

廢老好多都係做基層工

佢會覺得自豪

幫襯就唔好啦 , 係屯門既，濕鳩茶記仔

呢班人受盡港英時期嘅福利喺度屌俾港共壓逼嘅後生仔唔努力，最叻喺度話以前自己好撚捱得，冇用腦諗過舊屎同而家咩分別
仆街死啦，香港係咁亂㗎啦，唔鐘意咪返去蝗國共享中國人榮耀囉

廢老就無得教化架啦.......最撚可悲既係班後生o既港豬

其實呢班就係預左比係昆既支那廢老
大好機會

噚晚衝嘅大部分係後生 個個為香港未來奮鬥
你班撚屌廢佬有冇為過下一代諗
自私到咁 唔撚死都冇用

即係有600萬人反對